[I/A] 第七史詩 Epic 7 (147) 情人節玩E7

今期Pick Up:

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟
黑貓酒館
Indigo

公會戰Tips

買帳推介

新手入門

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

鎮po GIF

成個鐘先有人開
驚已死

我唔知自己中左1001sorry

活躍 香港人 長期E7吹水交流群

Signal:

WhatsApp:

WhatsApp因為耐 會多人啲
已陸續遷移過去 暫時兩邊都用緊

歡迎進入

新手LM

Lm

新po留明

暗龍skin幾正

留名

好唔好allin手上差唔多120抽去抽新嘅pool,抽邊個好？

冇保底其實就唔建議抽，3隻都係勁嘢，聖女就新手嚟講易用啲，呢次係集合pool, 冇得揀，抽到120先揀一隻

其實佢官方twitter話期間限定up，但係隻角係唔係限定，平時抽都會抽到？
私心想要露露卡 cv係高橋李依

抽隻水弓返黎先
起碼PVP都打得下

3隻都係限定，下次再up應該要等1年
Luluca麻麻地勁pve 為主，有愛就抽啦，不過都係個句，冇保底唔建議抽

好 唔該兩位巴打

原來尋日唔記得打gvg, 講聲sorry先

慘了, 準備PVP RTA全民水弓

下星期準備抽暗龍

rta不嬲pre ban水弓
pvp變咗水弓鬥快大賽暗杰登上神檯

水弓>landy=剩女

結論：三隻未齊唔好停手

重有三限
E7逼死人

暗杰又然

新手lm

lm

佛過平常d池先
120保底一隻先 未計你120當中中左既
又唔會RESET保底

唔識打水弓
又快又暈
利申冇練暗杰

係呀，如果以後都係咁就搞掂埋神器保底問題

收到風 新角

成人版賽娜

暗杰/光蘇(唔驚debuff)
醫生/木奶>光埃/暗貓/火奶(高抗解buff 木屬50%閃)
噴火龍(50%閃)

冇練
唔怪得贏唔到

新手一定要入手聖女先！
聖女全方面有用，pve 之鬼，三保一之神
裝備要求又唔高，新手一定用得著

水弓勁係勁，但只限pvp
而且前期冇裝，駕馭唔到水弓
唔係個個速度都有280以上

對新手而言：
聖女＞＞＞Landy＞水弓
你件件速度裝都18速以上當我冇講過

水龍女，d fd?

就係差聖女

ch3 新角色人類但係蘿莉嚟

成年版

好撚正變左西面巨乳蘿莉

呢part個bgm好正，記得開聲

100鑽買50神秘石買唔買好

買硬la平時除左課金外，勁少入手機會

隻白兔個商店要買乜嘢
買完人蔘之後仲要買乜嘢

金色粒嘢要四百石...

神秘，人蔘，仲有咩抵換

基本上都係呢兩樣。
課金嘅通常會換埋神器強化石，因為唔會夠

新手打龍11 同符文係咪要等有up先打
定其實而家可以爆葉打住先都得

想打就打，出唔出到勁裝係睇運

符文就真係差好多，up個時打定啲先就夠
龍11就唔好爆葉啦留俾13，同埋新手打得唔會快，一次up你可能都打唔到100葉，多過100咪13用

所以而家刷住啲催化劑先？
因為鷹盾個技能樹都未升好

蘿係邊

新手留個名先

商店買咗9百幾石個4~5星包 又中4星

個樣

做乜咁睇唔開個張卷唔洗買la，留返d石來爆肝好過，E7有勁裝無廢角

因為冇乜角

迷宮對話改咗冇減體力

啱啱買咗出拉兹

有減體力嘅咩？
減嗰個唔係好感度咩？

係
好感先啱

新手期咪刷肥刷催化劑先，相對上貢獻度up冇咁大分別

而家其實都有七隻六星 係啲裝跟唔上
唔夠速打龍13

手動過唔到龍12?12同13唔同玩法，最好可以就手動硬爆左龍12先

依家愈拉愈低先搵得返個post
推

推下先幾時先出萬坦貝克個黑肉

我都等緊

新手想問下lobby商店嘅裝係咪起碼70先考慮買唔買？

過到12 但13 成日上唔切狀態 同水奶太慢 134速
要等星辰出換比城主

唔係 85神副屬先買

唔該巴打

有無4星暗奶/4星光狗?
好過用水奶

有呀 但會唔會唔夠輸出 打唔死

有暗奶

Indigo 招募！！！（亞服）
*公會戰4倍區
*團戰必須參與（三場都要打，盡力就好了），資訊都會係line group提供

招收pvp 4000以上
有傳說玩家（全服第三）提供pvp/gvg意見/健檢
兩日以上無上線會踢

想問下Rta 賽季幾時完？暗龍skin咁好J

湯巴玩緊咩服？
想玩返係咪都係玩亞服好？

未講，正常就起碼暗龍pool完之後

搵返個舊帳，儲石抽咩好？
升邊幾隻先

留黎抽11號三限定池

帶肥就暗刺，跟住就升打龍隊員

我國際
無所謂啦，搵到公會又有人陪你傾下其實玩乜SER都無所謂

幾時有得換返暗法

Rta 完左之後就有得換，好似110卷

諗緊40幣換唔換暗法好

你仲有咩好用光暗無先

好多都無

你咁都話多小心比人屌死
睇你想唔想等,好用既全部係後面有排等

唔怕啦都無乜人玩了
所以十五十六緊

要睇下你缺咩隊員/打咩隊有困難
同埋你會唔會打rta先？

有冇巴打有水遠征2 auto推介

依家修正咗打非騎士增傷
木瓜一被人打就扣萬幾血 爆擊扣兩萬幾血俾人秒
用唔到木瓜坦拉條法

要手動木飛開一下技比偶像先

打幾多萬？

會戰有困難
唔打，所以先要換skin

起碼都70萬左右
最高試過130萬

暗正太/暗法/光寶馬我會做首選

睇下gun唔gun到先

暗正太係海斯特?
咁即係暗法都換得過

我無王子
抄咗巴打用木伯坦砌咗另一隊
其實木瓜坦隊執咗少少

但比較rng
好睇席德觸發塵埃，同埋木伯寶劍1+2，打夠6下觸下木瓜被動回血
另外席德auto唔開技，要撐埋85%命中，做破防手，破完觸發塵埃或者木伯1+2傷害都好可觀

暫時親測600k-1m
有待改進

席德套裝有無得望下

本身都係用送嘅裝砌，今日臨時砌出嚟堆命中
另外記住堆少少肉

唔該夏巴

啱啱發現有問題 席德低攻過木伯好
唔好俾席德瞓 席德速buff加塵埃輪轉快
木狗配埋雙子 谷少少命中

其實都好rng 有時席德炒咗得500k
不過auto到就用住先

小光奶要刷1500紅葉

絕對值，神角黎

黎緊可以補底中暗龍，但又想等廢鐵，呢兩隻你地會點揀？

Must暗龍

但聽講水泰配廢鐵可以無痛上5000分好吸引

睇你個人需要啫
暗龍點都泛用啲 pvp gvg攻防 rta first pick
但如果想要廢鐵又唔係唔得嘅
視乎組隊需要啦
就咁比較呢兩隻我自己就prefer暗龍

無痛

但一場打10分鐘 贏一場果陣都輸翻兩場

暗伯唔係上年暗25之前先up完咩？正常起碼下年先再up喎

點都係暗龍泛用d, 而且係女

大家啲神秘幣係邊度拎？

神秘幣?

廢鐵會戰必保一勝

神秘獎牌

刷shop / gvg / 討伐 / 課

無光奶，升水奶定暗奶好？

唔夠摧化比小光奶覺醒
又要繼續刷

國際服LIHKG 招fd子

亞服 十五隻小豬 招fd子 無限boss提供

冇人玩了，執得

大把人玩

想買ACCOUNT玩 邊個伏好

搵極都無亞服暗25既ACCOUNT

呢家得番D有進度

應該話有心玩嘅都去晒自己公會圍爐
個POST無人?
WFC

自己公會都冇人圍

HEA到咁無計喎

黎緊如果同overlord合作我課一單

毒撚喺連登徵友

11號究竟出幾多個pool

團長俾人叫毒撚

席卡任務
龍13三位騎士過關隊伍
分享下比大家

我隻暗刺就一下都唔識閃
真係唔想再玩
唔練好鷹盾同光奶一場都嬴唔到

想問下新一章主線隻新火法要點auto打

暗gay?

一隻小光奶已經將暗GAY踩住係地下

一陣又俾人話係毒撚

佢冇講「提供乜乜物物」，好啲

中左三張五星神器都係未中到條女
得返十幾粒鐘刷商店

最怕又同gg合作，真係會躁

唔係又，係個合作一合就合3年

佢講得唔可以透露應該係新野

唔可以透露自己又翻炒

出埋結他女咪新囉咁多角色合作夠廿年都得啦

日服都開咗咁鳩耐
一個似樣啲嘅活動都無
屌

我仲未過到最新個章主線既boss呀，有冇巴打講下咩陣容過到

用90裝進行機體壓制，我覺得之前有農農個關仲勁

又出人蔘包

特登打唔贏
可以重覆地J農農

100抽
利申 唔係我

2個保底
比邊隻開陣好
定比引導之光

引導必換

有引導
不過唔知開邊隻陣好

換多張俾第隻用

1 日前

去晒拜年啫

e7已死

呢隻勁唔勁？

唔勁，傳送左佢換石抵d

一睇就知係垃圾嚟

你有勁裝咪勁

勁 一速秒殺暗刺

點會垃圾，可以俾水路路卡食升陣

我都係得閒上下抽兩抽既幽靈玩家咋

吓
不嬲用黎換綠石

好多負皮

我屌你老母臭化西呀 屌你老母屌你老豆屌爆你全家
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
含柒啦仆你個臭街

負皮都20個

已經好耐無見到呢D

負皮還負皮 做咩又全部人都俾人負皮狙擊

雖然話係初三姐 都唔好鬧得咁大力呀

是但啦 都無人

其實都幾多人 都28個

負皮數計算出玩家數量

咁我都負個皮先

問得衰都算，連個user name都衰過人，冇得原諒

想問下巴打
有冇邊個網睇到邊隻英雄配咩裝同神器最好

多數都係上ut睇

搵到了，不過冇佢推介個張唔該巴打

神器等下 遲下總有機會換到

明白，宜家仲有冇連登公會有位？國際服

LIHKG招fd子

你要build咩角，唔一定跟佢推介嗰張，加上呢個網有部分都outdate，用嚟睇skill detail/ character raw stat 還可以

Game入面唔係有統計咩

有等級限制入唔到

岩岩玩番，成舊番薯咁

edited

申請左！巴打放心，除非封號，唔係我會長玩之前都有玩過

你大課長黎 韓巴

屌仲記得莫財啦屌

Btw知唔知邊度睇到簽到左幾多日睇睇係咪開左好耐

應該無得睇開咗幾多日

明白，唔該巴打

長玩報到

飛飛巴

如果刷狗糧用蘭蒂定雷娜好

韓巴

蘭，狂射

屌成日都係過咗兩點先醒起要攞體

明白，咁換蘭蒂先，唔該巴打

Landy點帶肥？得一招aoe ，要敵方有buff先會reset

推推推推推

我諗住landy 多用途d 可以用埋打pvp
當然刷肥 用暗25/木25 就最好

笑門可唔可以改下討伐既場數，好撚痛苦同晒時間
改做兩倍分兩倍體算啦

七屎浪費咗我哋幾年青春
我建議整張自選5星光暗卷嚟

同埋月光pool應該要有保底

普池都應該要有

多乜鬼用途,人地問帶肥你叫人升landy,個效率同雷娜比差幾皮

咁你咪答佢用雷娜囉 無啦啦對我起桿做乜野啫

雷娜無翻咁上下裝都難清

好似係你覆我個reply先,咁都叫起鋼,你會唔會太敏感

刷肥都係打~活動中級lv,配任務送個set裝唔會好難,最多都係秒唔到boss

好似用送個隻光火斧都得

我見佢好似啱啱回鍋
係有限肥同裝下，好似蘭好d啫
當然有足夠資源係身，係雷好d

個隻野AI出技先3後2冇攻buff,pve闖關/迷官應該唔錯,好處係自帶+15唔駛升技,但係刷肥就略嫌慢左啲

如果計pvp,rta嘅話Landy係唔差嘅,但pve/刷肥真係好難會諗到用佢有咩特別優勢

pve打暗/水遠征都好勁
見人用佢auto 3階都過百萬

我都係用佢

我打塔都用佢
狂連擊

改左2技出先啦
我都係用緊佢帶肥

如果係咁都幾抵用,又唔怕剋屬又唔駛升技

咁遠征我就真係冇點留意,團友朋友多數開1,2階,打到幾十萬分我就算,唔追高分

冇暗25真係用光斧好過木25
木25對住D火就要多D時間

人參都食少30幾枝

唔好嘈架啦最後唔夠資源，升左隻雷娜先
唔該哂巴打

其實都係討論姐，當推post幾好

我之前玩個陣（由開服去到歌姬）
有幅圖係講裝備有咩數值就要留
有冇巴打有keep低張圖

有啲咁嘅嘢咩

好似有定唔知係post
個陣我係睇住黎刷裝

用呢個

抽到光賽茲
聽講岩岩又buff左
但係咪都仲係上唔到t1？

landy用速爆ok?

yes

Ok呀
我都係用速爆

打團戰輸鳩晒

唔好出光暗vva,我未夠神秘

巴打介唔介意我貼一貼水同光box
睇下可以升邊隻打龍10-13

請

貼水ok
貼光會比人屌

其實有光狗得啦

唔該巴打們，睇下升邊隻打龍9-13，廢事哂資源

好似係出莉莉貝

尤貝（城主），穩定破防，增暴，配神器星辰上debuff

ic, good

除左呢隻呢係咪要升聖女？

打龍唔洗
不過聖女萬用角嚟嘅，冇水補咪升

龍13陣可以係：水鐮(必要)、水卡林、城主、光狗
有水扇更好

明白，唔該巴打們

見到巴哈有人教催化要刷未記載的故事
咁咪刷得好慢

係，同埋靠平時啲活動支線打代幣嚟換

明白

搭單問打龍

有光狗 水龍 聖女(冇天青石) 城主(冇星晨得提籃)
轉職包頭 水桶 3星水刺 卡蓮 水爪 羅季 修女

你前期無勁裝用唔到光狗，用4星水奶坦，水桶破防，水刺輸出，城主要星辰先得

冇4星水奶

新手好似打打下有

咁我升住水桶同水刺等佢嚟 唔該巴打

3星包包頭都坦得

水桶水刺 2隻升到5星已經夠用

好 升咗水桶同水刺先
下個禮拜試下水龍水桶水刺包頭呢個組合
唔該兩位巴打

算吧啦，韓仔game唔會同日本作品有合作。

出新光暗都無人講？

咪講咗ml莉莉貝

平時我用2部電話 係少用/舊果部set個自動 20場刷，set完擺埋一邊做其他野

刷緊後記4-s5，唔太穩

我部iphone 11刷咗年幾
部機依然好順反而ipad刷到lag lag地

我果部iPad都 係lag

請問如果想過第二章10-10 應該再養邊隻過關比較好？ 依家努力緊將裝備+15 ，而本身慣常隊伍組法係 （主角 木刺 包包頭 賽瑞斯，另外都準備揀蘭蒂）

Thanks all

gg gg唔係日本作品咩?

大家屌咗2年幾 終於有得換屬

遲啲出新裝備系統,轉換/強化副屬

係差個體力同據點未抄到魔靈
如果改埋真係世一

大家條線又準備提高
所有裝要16條靚屬
砌定lv3遠征隊

真係玩20年

初初係到買左個巴打既acc 之後冇玩到
而家連第一隻六星都未有
刷肥黎講係咪仲係木刺世一？
如果有埋血劍卡琳 光綺世 木扇
呢幾個選擇 會唔會唔同講法？
定係都係用返3星水拳刷最實際？
唔該晒各位

刷肥有暗25就用暗25 無25就用送既4星光斧

依家邊個仲推木25咁痴線

係咪KR個系統?

希望llb 傷害可以同光瑪雅一樣

木25收左皮啦咩

刷肥光斧+免費送嗰堆裝都夠做，升技又唔使用咁多蔘同催化，打怪又唔怕剋屬miss，S2又有回血
木25可以留番打PVP先升

如果今年唔同gg合作我就當佢世界第一

佢無加防buff唔會跟到

佢個速陣唔會收皮
唯1 5星有速陣既角

同overlord合作pls

thanks！

邊個咁得閒層層樓係到負皮

gg好似4月岀新game
係咪合作硬？

上年唔係吹風話出埋隻I-NO咩？點解會FF同其他IP合作

做乜個個reply都有個負評

自從見到抽到暗luluca個位巴打後就刺激到佢

好似之前有一排都係咁
依家又返番黎

仲要專登開埋D短reply負皮

高峰時期會有幾個負皮
懷疑條友不忿到開分身負皮

有冇計邊度會易d拎破滅套想比卡琳用

吓
唔係每隊都一定要有隻識加防嘅角色咩？
分傷 金鋼石 加防 盾 免疫
5大不乎 缺一不可

討伐

亞服 黑貓酒館 招人
歡迎4000戰力/ 3000有心常玩戰力 加入

新手研究裝備中
真係好勸退
整極都唔勁咁D英長年垃圾

唔係點玩足20年

我努力升哂d角色上六星先
刷催化都有排刷

＊露西倍率：
S1-
Attack Rate: 1.0
POW: 0.95

S2-
Attack Rate: 0.9
POW: 0.95

S3-
Barrier strength increase: 0.2
POW: 1

＊設計師莉莉貝倍率：
S1-
Damage dealt increase: 1
Attack Rate: 0.6
POW: 1

S3-
Damage dealt increase: 1.15
Attack Rate: 0.6
POW: 1

Gvg

雖然啱啱輸咗

群組內每日share pvp/Rta/砌裝攻略

國服連嬌收人
內有會戰直播67及攻略
仲有一抽中stream
歡迎新手

連嬌係咩嚟

我愛連嬌

仲有難民營

Lihkguild

頂 以為國際都有新會

Llb有食評未，諗緊個補底俾佢定暗龍好

邊度搵食評出嚟

連嬌

未出點有食評

有 必抽個格肋底

見依個份上，抽10下

決定為佢放棄暗龍

坦啱你喎

聽聞光暗vva就出，要儲定

幾得意 我都決定抽佢唔抽暗龍

喵奴發現案

有貓 必定抽

有無你都係必抽

係咪都抽咗先

係我個ac抽得唔得，我都想要

請問點永久套用其他背景係換裝備既介面 我試過click背景套用 但出返去都係酒館

好呀 你比翻錢我

好呀，你課完抽左先

光斧刷肥好似穩過水拳，有回血

之後升好刷龍角就變成刷龍地獄

我宜家最多刷到「未記載」4-1，係唔係正常（新手）

都係 但慢慢黎

裝備好似有樽頸位

刷到龍幾

冇阿我做刷緊催化，暫時得帶肥個隻有裝
其實係咪應該刷龍5、6幾套基本裝先

咁慢慢黎 唔好急
可以打下pvp 儲分換下pvp裝

pvp都要裝
星期六日係咪有符文加倍

特別版寵物咁難抽

有無升寵物？
刷野既話 set到最盡重覆次數
然後做其他野

有，問題係我多數4場左右就會gameover
要補血再打過

你需要一隻奶

落多明星定聖女好

有冇人知支線第四個格相簿點開？

兩隻都升？ 不過如果想快刷同聖女有補血神器既話，好似聖女好d
唔識比較

唔夠資源
上網睇聖女可以做龍13坦
我冇光狗

暗莉莉貝成條底露晒出黎

宜家pve最強奶媽係咪光奶

明星

明星好過水奶？
補血補好小

明星泛用好多，水奶新手期同刷龍可以用住先

btw 公會有TG你入唔入

屌佢老母十四光暗抽全三星

好阿好阿，點入，我好小用tg

傳說話9999頻道易中啲

奶量唔夠升2技同裝孤花
基本上有佢就打爆深淵+迷宮

另外水奶已經唔再meta
除咗龍13無光狗嘅替代坦 各方面不如包包頭

pve只需三隻奶
明星+包包頭+木瓜 稱霸pve

抽哂啦，想再課神秘禮包，求屌醒

如果龍13我冇光狗
用聖女、水奶定包包頭做坦會比較好？
唔該巴打，身體健康，橫財就手

玩七屎最忌太睇重光暗抽
越睇得重你就越易棄
每日單抽普池隨緣
乖乖儲夠神秘保底再抽，唔使保底中已經當贏

TRY TRY

包包頭同水奶都得
但包包頭裝修要求較高

慢慢黎，睇黎兩個月後先刷到龍13

唔好呀

如果我仲未有五星果張greater attack buff 嘅神器嘅話 係咪應該等下星期先抽暗龍

你想中暗龍定中神器

why not both

喺會頻講，留tg username

反正我預咗保底
諗下 如果真係中啲唔關事嘅五星 究竟中張神器定姨媽好啲

終於抽中暗龍
但係都係抽唔中暗杰

有暗杰
pvp水弓水泰d防守真係auto都輕鬆切菜

恭喜巴打

仲要唔駛補底
繼續刷商店 等佢出光泰之前刷夠一萬神秘

暗龍skin

暗兔

係咪要打GVG先有？

Rta有1600分就有

你地活動多數刷咩級

帶肥/唔夠打就中級（12體），最多活動代幣per體力就最難（30體）

幾時先有得買rta 既光暗skin

PUSH

地獄，1帶3，訓便升狗糧

好似要9個月後

地獄一帶3

用暗25或者木刺啦，加埋朋友個隻就得

無玩 1年幾

個時打龍11 仲係未必100%贏

點知出埋龍13

打龍11 城主 可不可代替水桶哥？ 唔該

可
反正水桶都係破防
城主+暴同破防，你用埋神器仲有得標記

湯丸巴仲有玩屎詩？ 以為你只係玩緊薑餅
薑餅又唔知維到幾點了

一直有玩七屎
餅餅

推
推
推

無星晨之歌 神器

咁+暴都可以減低裝備需求嘅

公平咩

前幾日先六抽 0閃

屌咁都要9 個月

升完開水哥先發現冇星辰

新手一問
120抽限pool淨係中左landy
保底應該選聖女定水弓？
神器有冇邊隻係勁？

聖女比較萬用，pve/pvp都上得場
水弓基本上得pvp用到，進攻/防守都可以用

如果新手我會建議聖女，裝唔洗好好都已經用得，又有攻buff，打龍又用得，水弓要靚裝先勁（高速/高命中），你新手都無咁快話打上pvp 5000/rta上2000，暫時唔需要佢住

我都想知無星辰有咩角可以代替開水哥？無水扇

可以照用既 有冇水鎚呀？ 或者其他debuff角

我就係缺debuff角
無水鎚，但有克萊莉莎
同有水眼鏡個神器

thanks
已換聖女

終於過到第二章10-10 好感動

建議抽多120抽換埋水弓

亞服公會：

黑猫酒館

x5區 招PVP3000分以上
依家有三個位 申請咗嘅戰友 麻煩留一留id

另設有signal group 唔強制加入
但歡迎入嚟吹水 同討論e7

目前本公會重喺發展階段 尋求一同進步嘅您

推

國服LIHKG 招人

幫推

有冇日服公會

我諗應該冇

有諗過開多個亞服分身玩 但係ip自動入咗日本ser

你係日本要用vpn轉返ip

係呀

幫幫推

次次買禮包儲埋十幾抽一定食白果

幫幫幫推

新手一問應該先邊隻先同點夾

你有木飛偶像已經橫掃到PVE

木飛 偶像 水扇

木刺 刷肥先
第一行左二

刷肥任務送隻光4斧仲好用

原來木刺都OUT咗

都唔係嘅
但有更好 仲要系統又送到佢SSS畀你
諗唔到有咩理由唔用

真係正連水拳都out埋
砌好裝刷肥速度拍得上暗25

我隻暗25爆晒好感 我都轉咗佢嚟刷
好好用
當初官方出圖我仲以為係3星火斧嚟
搞到升撚咗隻5星

水桶係廢過城主
龍13唔建議水桶，個破防太random

上呀

好勁

on撚9

個限定pool中淨隻迪埃妮 有120個幣 攞黎換埋佢定換引導之光好

神器唔係有得用塵買咩

邊撚個on9 個個回覆都負皮
係咪10抽中10隻3星 中懞左你

Rip 比人老強

換引導，唔好將d引導食埋1碟

係咪鬼馬砵砵車呀

可能係

想問下抽到重覆4星水修女 應該俾暗喵定水修女升陣形？

暗喵先
好似加夾攻%

裝備系統真係好趕客

都唔係今日嘅事

客咩氣

唔係點玩20年

想問下 反擊木伯隻鞋應該要速度定係血定係攻

有人好鐘意RNG
覺得好正

總之戒同鞋 一血一攻

個個都咁易有 邊好玩

半年無換過裝

我隻戒指落咗攻 然後發現自己啲血戒指同鞋都好廢

活動呢兩隻抽得過？

4星光槍刷圖有咩咁特別？重快過木/暗25？

神器提籃好勁，凱隆雖然無以前咁top，但進攻唔錯，防守反擊套都幾陰到人

AI先用2技，2技殺人即刷新技能，同暗刺一樣

因為免費+15比你所以用住先
刷肥最勁一定係用frd個隻 練都唔駛練

新手買帳 有冇咩光暗5推薦

好多都有用
睇你對邊隻有愛
依加應該都係暗25 暗路路卡 光寶馬個d

歡迎以前係疾風亂舞嘅舊團友加入

真仲玩緊既話

Imaqtpie竟然都有玩

國際服LIHKG招fd子

佢都玩左一段時間

大粒佬

亞服冇暗25acc 可以買咩開局？

暗法

竟然

琴日見佢玩rta比f2p玩家屈

佢課金既話，班f2p真係收得皮

點解暗法既？
諗住聖女加水扇。
水扇係唔係一定要連神器？
同埋帶唔帶到狗糧

而家每人都有送隻滿技角比你帶狗糧
暗法勁在打乜都用得...唔差過暗刺其實

暗法都冇了

咁其實冇咩特別好GE選擇 好少角咁全能

呢排做咩sponsor咁多streamer玩e7,之前lacari,依家kripp都玩緊

強大了

亞服 十五隻小豬 招定好友刷3lv boss
加左講聲

加左
id 啊麗男朋友

搵到暗法acc 了
依家冇奶，新手30抽 應唔應該刷隻水奶？

而家咁多奶用 是撚但啦

反擊一野車落隻水屬見到橙色字真係

就同對面隻木伯係水屬一樣

反擊凱隆仲要有埋塵埃
下下反都兩野

木伯都係反兩嘢

木伯係打唔打佢都出嚟反兩嘢

木伯係除咗反擊
仲要夾擊都s1+s2

有無團收5個活人呀

國際服LIHKG收呀

心傷，我地亞服

為左個濕鳩成就打撚左我成晚

Indigo 仲有5個團戰位

邊夠你挽牙 會長

亞服有冇團收新手？
同埋求好友 ID: DSvaYFuP

經過2年既洗禮,終於到我有暗25
可以一齊加入復活大軍了

好日唔上水
一上水就....

國際服 想入會
岩岩重玩ID: Lunaaaah

40銀河幣

sor 以為你抽中
快升

屌晒所有，有暗25既人

出咁撚多counter，暗25仍然係T0/T1

太萬用入場特登自殺，起身攻大，冇咩防隊頂到，你用防隊人地就用機娘，唔用防隊就暗25清場，進攻易好多

LIHKG 已邀

可以入出面啲新手公會先，依家入勁公會你都會好痛苦
升到PVP 3000 / 4000 分就會爭住收你

新活動第3周目唔俾我開新
咩意思

等第二周

原來係咁，唔該巴打

各位大佬我頂唔到喇決定要del game

後會有期

玩左成年做咩睇唔開

係咪抽唔到光暗

挽留

有個問題
想練隻高抗解db角色 考慮緊三隻
1. 木奶 見到佢配合專武用途都廣 又大補血 但基速太低 基本砌咗套裝200速200抗頂晒
2. 暗貓 易練 有神器同陣型加抗 唯一冇得補血
3. 火奶

想睇吓大家有咩建議

火奶一定唔係首選
暗貓係反進攻型用，配埋4星戰士加抗神器的確幾勁，值得升
另外如果有雷伊（醫生），建議升雷伊好過升木精靈王（木奶）

有冇巴打試用左巴哈果個自動配裝器
慢慢試，試完發覺勁多隻英都做到自己心目中既配裝要求，但代價係夾夾埋埋起碼要升多十幾廿件90裝先可以重新落返場

有 自動入裝 好神
不過唔知安唔安全

四星火奶喎我諗住佢都有解全db功能
冇雷伊咁係咪暗貓>木奶？

玩多一隻game，好似好忙，畀佢操縱咁
後期嚟嚟去去都係嗰啲玩法，又農來農去
心力交瘁，已經感覺唔到有乜嘢吸引我嘅地方
事實係呢幾日 唔理佢 ，真係脫離苦海海闊天空嘅感覺。

第日可能會重down，不過有排嘅感覺。

玩RTA

4月改裝喎

有咩驚好玩過e7 除左啲體好貴

你覺得難頂係因為你仲未見到地獄

定係19裝d RNG數值

湯巴唔玩馬娘ge?

唔算忙啦
日日做完d日任就熄驚

屋企電腦廢 試下裝先
係驚官方當係外掛

岩岩退出左 罰緊時間
完左入 id係韓文黎

好
已留位比你 你入得時再回覆呢個

手遊一隻就夠皮

個配裝器好似一定要用電腦？

係，要用返模擬器

呢隻game可以同時開電腦同電話？定要重新引繼

唔可以同時間開，但可以隨時係是旦一邊登入，唔洗重新引繼

如果你開緊手機版，之後開pc版，手機版果邊會自動斷線

明白！最怕佢模擬器會封acc

應該就唔會,用左2年
同埋各大直播主都係經常性用電腦模擬器玩

開電腦掛機好似冇咁哂電
不過最多15-20場

唔知做乜我個模擬器玩不撚到

開SER到依家都用模擬器玩
仲生勾勾

我都係

我無用電腦模擬器刷
但用第2部機刷 平均每日用600-800石刷

無用過石買體

唔夠用 刷少d
小數怕長計

飛兄課足葉包都唔夠用？

今個月未課葉包
用埋d石先

有無課限時嗰個葉包？
一連幾日每日課一次10+3塊葉都有好多葉

有呀，一課完就好快用曬

想問呢隻有冇用？真心唔知

屌你老母啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌你老母屌老你母屌屌屌你你你老老老母母母老母老母屌屌屌你老母你老母啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

垃圾黎，我用黎餵火cc

臨走前用盡3000神秘抽 冇抽到
先負皮

啱啱睇咗佢新post 我諗你都係唔好屌

抱歉巴打衷心講聲對唔住
呢隻嘢好勁，全隊護盾全隊免傷一次，普攻100%挑釁
最top坦角之一，必升

我為自己魯莽道歉，hope everything’s gonna be fine

我諗佢都預咗畀人屌

畀啲新意得唔得撚
依啲垃圾藉口聽都聽到厭

答唔到，冇依隻英🥲

我抽到都專登唔撚用

你玩哂啦

曲線曬卡

邊個夠藍B歐

抽到有咩咁巴閉?
抽到唔用 放佢係度先型

0

有角無裝都無用

不要再說了

人地隻隻都快過火箭

= 其他齊
5g.gun

申左 韓文名 用緊暗法做頭像

加左

入左 有冇gvg位?

有 盡快安排

又gg 係咪痴線架

啲人問親佢地
佢地又話唔講得又要保密，懶有神秘感咁
Dllm年年都一樣

巴門負評請無視，同埋加油

巴打求加
Id:繼續吹
4000分養老中

好

邀ed

亞服Indigo 收人
5倍區
仲有5個團戰位
招3000分以上 line group會有大塔資訊
有啲咩都可以line group 問同討論～

好有用
T0角

BTW，加油

打RTA 常被ban角
但好用

加油

Rta係唔係1600分就有skin
同埋唔打幾耐會跌分

Btw魔神女主好勁

好似係
72小時唔打就扣你50分好似
點勁? 唔識用

我自己就堆血防反擊套
見到d暗龍水扇暗刺開唔到被動好爽

打RTA好好似唔錯

我唔打rta,打pvp好少用到，始終裝唔夠勁

暫時堆到13000 血，1600 防， 170 速，70 命中，好似唔湯唔水咁

不過好好j

其實幾好玩
我都係第1次玩RTA 上1600 拎Skin唔難

主要係等好煩，中途又唔可以行開或者hold住畫面做其他野

咁又係 我都係9-10pm打幾場算

屌，又要砌裝auto level 3 遠征拎石，煩過閪咁隻臭驚，直接送咪得囉on9

啱呀 正臭閪game

遠征真係煩過閪

邊個中咗

你

我40抽先中

個改造石有排刷啦,要岩埋套裝同需要既屬

40抽就中,仲好意思咁大聲

30抽又中
近期運勢開始返嚟

下面有個30

想問吓呢隻有無用
岩先係公司無聊抽10下中咗

廢 賣咗佢

廢過原版

有冇火暗木遠征3auto隊抄考？

岩岩一抽中都賣左 用唔慣垃圾

真 我都賣咗

想問下神秘石個池個保底轉左下一個池仲會唔會繼承

會

想問下得一個保底，冇水奶木飛
龍11未過 主線打到未記載8章就未打
應該抽ray 偶像 等合作定繼續sh?

平均都有40-50萬一場

亞服徵好友打遠征3

我id ： 啊麗男朋友

sh住先 龍11唔洗水奶都得
包包頭都夠

Llk added

照抄先

D裝有無得參考下

打木遠征要調好啲速度
有時行快左解毒劑個buff會無左，我仲未特登去調速度
其他個啲都係破防行先就得

仲有水龍女要熄技打

太長唔引用了
唔該巴打

陣加乜
升到ss咁誇

巴打你調轉左黎食呀

暴率

6星+15都唔要

果隻真係無乜用

唔係用嚟打暗25咩

啊豬啊狗都SM暗25啦

水泰 水弓 暗25點打

唔打

依家差唔多對面隻隻都有依隊
我用暗杰 小光奶 4星火奶
對著啲高命中真係瞓係度完場

見到水弓就企咗係到

用醫生

醫生掂?
咁啱之前抽到

見人250抗ok
我得百幾

250抗好癲

傷害唔錯
平A打人5100
Fit曬我嘅play style

好靚

坦隊

見到都唔想打

3萬血寶馬

我反而想睇你隻寶馬3萬血

31000血 1700防 190速

有無抗

應該無啦下話

CLS血裝？

胡大呢啲大佬估唔到

有冇大佬級俾啲意見個balance patch note？

8 小時前

Global Server LIHKG 招fd子

醫生暗奶木伯

冇暗奶
冇練醫生
邊到黎咁多裝

亞服 求遠征3好友

id:noctli

醫生有無裝參考下

1300防16000血208速
180抗+提杖 (其實唔夠，上到頭30都係比啲大佬屌打)

180+提杖都會畀對面控到?

係
gvg 大佬們

今日打大城都炒咗

懷疑對面300命中

今日零課召喚緊你
水弓，童泰，25(非肉)
可以用光so
190速8千幾血(無加血最好)(攻鞋mode)加畫像 大約3千7攻 280傷就夠火力

25 起身大技秒到對面25就得

魂書法c 帶魂俾25同光so爆大

唔需要用抗性打依種隊 by 無何有

另外要抗到既話抗性290up係基本

矛光so如何是好

打其他

其實我地谷有好多情報同特定組合打法
琴日最後一場仲有特別安排
不過你冇on好耐

whatsapp del 咗

下次有重要野會copy去公告 留意翻

刷咪有E7玩20年嫁

咁點？仲玩唔玩？

公告都寫唔到咁多嘢
好似尋日咁，有特別安排，得一個人睇唔到，都唔知可以點

咁我仲玩e7,不過你接受唔到冇whatsapp自閉咁我唯有轉會。

唔好意思，只係季尾大家做咗咁多嘢，臨尾嗰場仲要好認真部署咗好耐，後尾先發現有人連 WhatsApp delete 咗都冇單聲，有少少㷫

我用bs更新唔到 有無巴打知點解

我BS無事喎

睇吓有冇以下組合：
1. 暗llb 暗正太/暗水奶 任一角色

2. 光泰 羅安娜 光瑪雅

3. 免疫醫生 暗龍 半坦木llb/任一輸出

4. 300坑醫生 任一坦 任一輸出

5. 300坑暗貓 暗正太/暗水奶 任一輸出

5. 280速木埃及 暗llk 任一角色/速度陣

以上都係後手穩打雙水方法，全部組合都冇/練度不足就打其他人啦

唔該胡巴
有1 任一角色有無咩建議 奶?
2 沒光泰
3免疫醫生使唔使300抗
4 5無300抗
6無280速

我得第一隊有機

1. 要睇你隻暗llb 點build
E.g 傷害型—> 暗llb+暗正太/暗水奶（低坑）+寶馬/小光奶（上防buff加傷）
E.g 輔助型—> 暗llb+暗正太/暗水奶（低坑）+半坦打手（光夏/光瑪雅/暗蘿菲...）

2. 冇光泰唔洗諗

3. 免疫醫生要抵坑到對方水弓個strip，多數1速水弓150命差唔多，250坑係穩打嘅起點
200坑都可以試吓嘅，就算畀人strip咗水妮都有50%miss

4. 冇300坑唔穩陣

6. 一樣唔穩陣

國際SER缺好友
開SER玩到依家
對七屎不離不棄
3階遠征有就會開
歐洲湯丸

莉莉貝係咪谷防好啲

傷害型Yes，防>爆傷
輔助型血防要平衡

呢個面板最萬用，有坦有傷害

唔得就玩全傷

唔建議用反擊，如果反到水弓然後拉40%超水妮車會gg

可唔可以po哂你用開啲角色出黎，好想睇

+1

你想睇邊隻
好多坦/半坦角都會用但冇一速角色
GVG 打手： 水扇 火夏光夏 火蘿暗蘿 光瑪雅 暗Llb 暗法 暗女主
GVG 坦：寶馬 暗龍 光泰 鷹盾 拉斯 光狗
GVG 補：小光奶 瑞兒 聖女 醫生 羅安納

進攻思路好簡單：
上面每個項目揀一隻，食到對面一波傷害就係我贏
基本上應付到85%嘅防守隊，當然特殊情況會有特殊選角

畀幾個例子你：

GVG見暗gay就上，all in血防攻撃
配隻加攻角色，暗gay係咁先

我嫌佢唔夠坦，但GVG都夠用
前面放隻寶馬，打脆皮隊瞓住贏

rta打核爆必選，唔知點解個個人都鍾意focus光泰
之後發現打唔死

你真係隻隻都咁鬼坦

環境迫害
課長個個速度280起跳，邊可能跟到
玩幾年一個2字頭嘅速裝都冇
平民唯一勝算就係打防守反擊
只要硬食到佢一波就有機會
角色唔夠13000血1300防我都唔敢用

咁你rta9成搶唔到一速點玩？長期硬食？

我同其他人嘅Playstyle 唔一樣
搶到一速唔代表乜嘢，你都係想秒我啫
食完你傷害一速嗰個就係我
成日見對面大招轟落嚟，又穿防又大攻擊又剩
結果扣得個半血多啲
如果有pick小光奶，一個s2對面幾乎絕望
加上半坦角色有傷害，秒脆皮都係1-2刀嘅事
再重申多次，防buff真係好op

你坦到連核爆都唔怕，咁你個play style最怕咩隊？全控場？

之前會驚控場，但依家有暗llb
最怕係同人打陣地戰，因為ban pick同rng 極大程度決定勝負
一個腦抽筋pick 錯嘢就會輸

可以畀你睇吓我點打反手

上季靠硬食上到3000分以上，今季事忙冇乜點打
呢幾場測試暗llb但玩法都係硬食

學到嘢但跟唔到你啲裝

你隻火ras係咪好快？見你係咁用佢
暗法都硬食到咁癲線？
隻暗鈴用黎counter水弓專用？
你玩坦陣輸出點解唔pick鷹盾嘅？

我都想快，冇速裝啊
得240速，然後24000血1700防
之前rta好少pick ras ，今次係配合暗llb
暗法有撐血防
正常高速可以counter到水弓，但我嗰隻係坦
本來係想呃佢ban，結果對面冇上當
鷹盾我成日pick的，但今次測試llb 就唔用住（其實我隻鷹盾好慢，260速但好坦）

我隻鷹盾都260,不過係玻璃，你係咪唔玩女公仔火法？專counter核爆個隻

想玩但未練
我反而想人核爆我

如果你玩係咪又會堆爆佢做坦

又十抽
又無嘢

錯，post

今次仲唔捉到你

對唔住

E7改裝正唔正 仲未得閒玩

好過無

遲d睇下先
等緊阿爾克納 好似好肝

國際RTA LOAD唔到係咪我問題

中出叛徒時間

我仲有玩七屎

想問下大家，其實今日係咪已開放活動7th round ？

星期四

有冇亞服巴打carry我 大量缺好友
好需要遠征3打

依家係咪要刷遠征
咁耐以嚟打過兩場 完全唔知做緊乜

係
仲要刷3

唉又要搵攻略
三隻討伐邊隻最易打

火掛
但你係整都係整晒咁多隻架啦
為了料料

我之前將啲團長喂曬俾暗團長 唯有用住寶馬先

多左既裝備係咪升到上五星再提取

裝點升5星

覆錯post

堆遠征好燒體

亞服公會Indigo 收人
3000up 打足團戰 就ok
配裝/pve/pvp問題都可以line group討論

仲有5個團戰位快啲加入我地

高級石又難跌,跌又出垃圾,刷到

主力刷翻討伐算 除非佢改每月獎可以重置或者循環

要手動入場真心ON9

懷疑佢set到出少人用嘅set機率高啲
高級石成日都出夾攻同新嗰3 set嘢

combination 太多，好難出到exactly 要嘅石

遲D應該又出合成SYSTEM
跟住當自己又聽左民意

SG我屌你

公會名？

個名係Indigo

直接啲出傳說級變更石課金包啦

如果佢出咩離線打遠征VIP我會課爆

應唔應該抽聽日隻新角配光賽
新玩冇乜stun角

配到咩

課咗60lv個升rank包 終於有第一隻5星光暗

中咩？

復活光奶

其實買AC最好 不過你都課左啦

想問下可唔可以用電話同BS玩同一個AC？

同1種出到4粒

可以

勤力到

屌你老母SG食屎狗仆街死啦

佢有邊日唔食

營運應該全員要打科興啦
屌佢老味

我愛sg

出新英都冇人po圖，此驚已完

又10抽中

無10抽中 咪屈

唔洗10抽就中？

仲想屈我

我大藍B 3抽中啦

我保底中
就要1張5星神器都無
點同我架FC鬥?

保底三神器

3抽中3隻啦佢 一隻點夠

已死

不必告訴我E7已死
新英無人哂無人問評價報告
SG係咪知告急所以落命令6月前要攪好新聯合
最怕到時係啲無幾多人識既細IP

我真係第一次見一年一次活動仲要係復刻嘅Game

新英睇落普普，無人講都係正常

咪係，搵埋咁多都唔搵d合作推薦隻game

新果隻嘢真係要抽咩
睇落好似唔知點咁

神器好似唔錯

唔抽正gay佬

咁大波，抽黎擺都好

即係skip得

潛力股，仲要係水屬，抽定等buff 變神角

有多既書籤緊係抽啦

有冇國際服嘅兄弟？
你哋pvp第123名幾分？
亞服全部過萬，第一就2萬

好似呢到不嬲都冇乜人評價
咪又係速度取勝
佢出坦/半坦英我可能會評價下嘅

第一萬五
第二一萬

唉，羨慕
人多分仲要低啲

無咁多重課佬

玩亞服呀啦

加我 藍b

加我 歐洲湯丸

已加

太多光暗角，all blocked

講到你無咁

垃圾game冇人玩

屌個情人節支線好弱智唔想玩

唔止係支線
成隻Game都好撚弱智

棄game未

其實一直有玩，只係少咗上水

不離不棄

唔上水同單機有咩分別

其實係個個都有gp
依度無人好正常

我哋要重振七屎POST

我都係最近先入咗公會gp吹下水

退晒啲gp入嚟鳩up

上水

早
營運打撚左科興未

想問下未記載8章Ludwig係點打？
打隔離兩隻幫佢Buff嘅卒定係集火？
佢開完S3 再兩下AOE就輸咗

PVP 3000分求收留

Indigo 歡迎你

寫住要4000up

照申～有心長玩就得

我聽日申 聽日申左留個靚名

張女神的黑手改到加埋暴傷,依家商店有得換
值唔值換定幾張?

法師基本上都係用魂書暈書同小提琴

想問下國服，暗龍skin係咪聽日完左賽季就無？
唔記得打

今日直上1600啦

1600分打一陣打完啦
BTW完左季無得拎, 佢連暗法都未出比人買. MISS左唔知要等幾耐

已申Vanityxxxxxxxx

原來上1800咁難

好多高手都係打最後幾日

大佬你一定係傳說

就係佢話有得買所有嗰陣先無打
屌佢老母

一個合作IP我他媽玩三年 - 第七屎詩

有冇新角

睇更新好似無

垃圾
btw 問題唔係GGXX
係SG太少合作IP

玩足三年好撚悶

真係頂佢唔順
寧願佢唔出好過

真
唔撚想再見到依幾隻嘢

亞課零課清泉收戰力一名

隻火拳幾隻塞咗入倉

水弓 296速 115命
定 289 140命 好

咁換係咪好撚ON9

曬22速

300速 200命好啲

已經係最快個件黎 殺左幾百條龍先有

我殺幾千條都無

我殺幾萬條都無

走埋去MHW MHR 屠龍都冇

去錯地方點有

上SG總部斬柒班工程師可能都未有

聽日更新完有得買

新轉職隻英畫到好似偽娘咁
不過由手琴變結他又轉得幾好

捉埋佢地全家打科興都未有

零課收戰力 打GVG

見到都唔開胃

296

You竟然是個boy！

唉屌，角色重覆，劇情又重覆

6月先有新ip

唔想刷畫像

仲要無新角 好彩有新ip
唔係比人屌死都似

日日掛完d體就offline真養生驚

一個合作IP玩足3年
唔養生都畀佢搞到養生

係掛到咁上下 整下裝，爆死完又loop

係喎屌尋日係講3合1池，冇講到會有新角，即係I-No 都唔會出

有新還有新
一個合作IP玩足三年係乜撚嘢玩法

應該係SG老闆好鍾意玩GG

七屎係咪教緊我哋人生就係一個循環

鍾意都唔使拎啲客嚟陪葬架

係
endless
btw佢再唔撚出d興奮野真係等執

黑起上黎成個幾月先得1件睇得上眼
真係好痛苦，D團友就得閒中下光暗5，26速咁

新合作可能又係gg, 新作6月出

20速都未見過

所以我都係做完日任，刷完體，打下團戰就off算

佢真係難執 個個月賺到笑

隻驚有咩好課
我淨係課月卡都齊9成角，係差光暗
可能課長課體掛

我仲未有dizzy 係咪又係一定要有嘅野

營收係歐美地區長期頭3

係煩膠英一隻

依加無咁必要

唔憂做咁，緊係可以撚班客啦屌

撚足你20年都得

撚到一個月出一章都夠膽死
其他驚一野出成隻故啦

齊齊退game兇下佢

有用咩

火兔改完後又可以打柒暗蘋果了

我隻3s暗gay可以收工了

係，鷹盾都慳返

課黑石定退錢

做過咩嚟

條友課黑金

黑石有d驚捉有d驚唔捉
偏偏7屎就係會捉
退錢都捉,買account都話捉,好撚嚴

亞服零課收戰力一名

你真心覺得冇用？

我無課 走同唔走都無咩分別

所以自己開AC 唔課金先係最好嘅七屎態度

佢哋後台有數據幾多玩耍時間 到時賣廣告又有得吹
冇人玩公會戰就會越嚟越少人
條數少人玩都唔好睇啦
仲有好多我未諗到嘅
佢整game出嚟都係想人哋課金同埋玩咋嘛
冇課但係又唔想玩又要逼住玩就真係戇鳩
好似當初我咁

新手入坑, 4月頭有冇抽蛋活動? 儲落好多石想抽蛋

咪個復刻咗三次嘅活動池

復刻GG合作，之後新合作

隻火兔好撚勁喎

Indigo團長巴打 可唔可以擺我落團戰

rta愈黎愈多角

好耐無打,琴日打幾場,發覺已經唔識簡角色應對

會唔會太撚勁，直接解2個buff，重要訓埋人地，來緊應該勁多一速火兔

暗龍M巾skin好正

塊野好7，其他地方幾好

特點表情先一流

已升到10

雙賽西

亞服零課收戰力x1

我愛BEN哥

新手 想要暗龍skin
幾時先有得買

隻火賽好唔好用
我都升左 唔知咩情況先上到場

有排等

連暗龍都未有

第一季套暗法20年4月16-7月9
依家21年3月19先有得買
暗龍應該都係等返兩季
你預11個月

我啱啱升完未實戰過，我個ac無咩全體免疫角，所以升多隻，打rta多個選擇

咁多$$同埋石，點跟

已經算窮

餅罐型玩家
俾你搞到迷左去合成

真
鐘意餅餅多過屎7了

你有玩咩

入埋你會都唔記得

我指七屎

我由開驚玩到而家

咩SER

亞囉

可能住埋隔黎屋只係一直無發現

比人遺忘

講鬼咩我國際

免裝都無人講嘢
七屎已完

亞服零課收戰力

出唔到裝，免裝有咩用

又真

你哋暗龍會唔會上百爆
定係單純行得好快嘅坦

有幾種玩法

我齋奶，奶啊奶

想問吓點樣先拎到暗龍新skin? 打晒而家果10場placement 就有？我見有啲人已經用緊

巴打遲左成季
上季rta上1600分先有

巴打瞓咗幾耐

等今季完左 唔洗1600都可以買

哇屌，等我仲係咁入場，唔打喇

岩岩入左

，練習定攞下個skin

下個rta 努力

估下先，下次似光奶

滿人未？
5000守門員
GVG 新手想排個隊

暫時滿

等下次

加定個好友 下次有位問左你先
十五隻小豬 (仲有3個位 缺BOSS既可以加 長刷討伐)

踢我入冷宮，換巴打入嚟，會唔會對GVG幫助大啲

唔會

垃圾game, 點解可以歪得咁完美

靚喎

好過爆擊/攻 +抗先啦

d轉status上級石太難出了吧 打左成日得2粒 仲要唔岩用

等佢出選擇箱

我連咩黎都唔知
玩得太hea

競技場裝放乜撚抗性呀屌你老母閪E7
2件30抗 屌你老母個老母

由第一次競技場裝開始已經習慣

由第一季既PVP裝到以家我都無留到3件係用得
不過我唔係全部買曬 有D擺到明無用既就無買

每日免費抽中暗gay

唔知你有幾多個負皮

佢好生臉口

落去陪彭健新啦

未見過佢留言，一黎就咁講，搏block

陪科興七人

今次唔屌喇 驚又屌錯人

你怕咗

唔會個個都生cancer掛

無圖講乜都得架啦

想問巴打indigo 團個line係咩同埋點解今日冇團戰打既

1抽月光中左10隻5星

shock左?

有個大塔團友走左唔記得換返人上去，所以今日無得打

瞓醒未？

今次呢個腦有病 唔屌得

邊個